點解2018年攻略書仲存在?

報紙就話有班老友記買，不過打得機都係後生，識得上網大把攻略睇。又唔洗錢，上網search仲方便過係本書搵返對應個頁。
重點係: 攻略書班作者都係上網抄料!